Hiermit versichere ich, dass ich die Seminararbeit mit dem Thema \glqq{}\input{content/title-name}\grqq{} selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und
Hilfsmittel benutzt habe, alle Ausführungen, die anderen Schriften
wörtlich oder sinngemäß entnommen wurden, kenntlich gemacht sind und
die Arbeit in gleicher oder ähnlicher Fassung noch nicht Bestandteil einer
Studien- oder Prüfungsleistung war.
Ich verpflichte mich, ein Exemplar der Seminararbeit fünf Jahre aufzubewahren
und auf Verlangen dem Prüfungsamt des Fachbereiches
Medizintechnik und Technomathematik auszuhändigen.

\begin{figure}[H]
	\begin{tabular}[t]{ll} 
		Name & Philipp Lars Harnisch\\
		Ort & Aachen\\
		Datum & \today\\
	\end{tabular}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\begin{tabular}[t]{l} 
		\includegraphics[width=0.3\linewidth]{framework/signature.jpeg}\\
		\hline
		Unterschrift des Studenten\\
	\end{tabular}
\end{figure}
